【0800 中大】一輛衝鋒車駛至科學園路中大對開，四名防暴警下車並走到二號橋。

【0800 中大】一輛衝鋒車駛至科學園路中大對開，四名防暴警下車並走到二號橋。英籍指揮官陶輝也在場視察。

Source: 蘋果Facebook

等佢地吸下先

咁早想點

睇下戰術，下次點樣駐守

中大係咪唔再守 咁讓返比佢地

撒先, 咁少人

佢長駐擺人，都要擺足24小時

成條路咁長，佢擺得幾多個位？

咁就得啦 始終死守係中大入邊生活設施/ 衛生環境都唔可以持續落去

應該係實地檢討上次大戰啲乜

差人呀，夠鐘出黎洗地喇！

又係陶狗

上次尖東可惜冇人做解決師，俾佢繼續為禍人間

執石仔啦

唔戴防毒

比佢地吸下二噁英先啦